君子絕交，不出惡聲

同意

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

同意

碌撚發明呢句野